Dict 内容 (Count: 5)
====================================
Key: 1

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         shoot
      Item2:         1
    [1]: 
      Item1:         stab
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 2

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         2
------------------------------------
Key: 3

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         3
    [1]: 
      Item1:         block
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 4

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         bullet
      Item2:         4
------------------------------------
Key: 5

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         rebounce
      Item2:         5
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5)
====================================
Key: 1

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         shoot
      Item2:         1
    [1]: 
      Item1:         stab
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 2

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         2
------------------------------------
Key: 3

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         3
    [1]: 
      Item1:         block
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 4

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         bullet
      Item2:         4
------------------------------------
Key: 5

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         rebounce
      Item2:         5
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5)
====================================
Key: 1

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         shoot
      Item2:         1
    [1]: 
      Item1:         stab
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 2

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         2
------------------------------------
Key: 3

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         3
    [1]: 
      Item1:         block
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 4

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         bullet
      Item2:         4
------------------------------------
Key: 5

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         rebounce
      Item2:         5
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5)
====================================
Key: 1

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         shoot
      Item2:         1
    [1]: 
      Item1:         stab
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 2

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         2
------------------------------------
Key: 3

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         3
    [1]: 
      Item1:         block
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 4

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         bullet
      Item2:         4
------------------------------------
Key: 5

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         rebounce
      Item2:         5
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5)
====================================
Key: 1

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         shoot
      Item2:         1
    [1]: 
      Item1:         stab
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 2

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         2
------------------------------------
Key: 3

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         3
    [1]: 
      Item1:         block
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 4

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         bullet
      Item2:         4
------------------------------------
Key: 5

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         rebounce
      Item2:         5
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5)
====================================
Key: 1

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         shoot
      Item2:         1
    [1]: 
      Item1:         stab
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 2

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         2
------------------------------------
Key: 3

  List`1 (Count: 2)
    [0]: 
      Item1:         comeon
      Item2:         3
    [1]: 
      Item1:         block
      Item2:         1
------------------------------------
Key: 4

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         bullet
      Item2:         4
------------------------------------
Key: 5

  List`1 (Count: 1)
    [0]: 
      Item1:         rebounce
      Item2:         5
------------------------------------
