Dict 内容 (Count: 5) - 显示属性: ID_inGame, status
====================================
Key: 1
ID_inGame:   1
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       5
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 2
ID_inGame:   2
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       5
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 3
ID_inGame:   3
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       5
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 4
ID_inGame:   4
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       5
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 5
ID_inGame:   5
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       5
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 显示属性: ID_inGame, status
====================================
Key: 1
ID_inGame:   1
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       5
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 2
ID_inGame:   2
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 3
ID_inGame:   3
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 4
ID_inGame:   4
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         1
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 5
ID_inGame:   5
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 显示属性: ID_inGame, status
====================================
Key: 1
ID_inGame:   1
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       5
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 2
ID_inGame:   2
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 3
ID_inGame:   3
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 4
ID_inGame:   4
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         1
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 5
ID_inGame:   5
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 显示属性: ID_inGame, status
====================================
Key: 1
ID_inGame:   1
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       5
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 2
ID_inGame:   2
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 3
ID_inGame:   3
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 4
ID_inGame:   4
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       3
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 5
ID_inGame:   5
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 显示属性: ID_inGame, status
====================================
Key: 1
ID_inGame:   1
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       5
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 2
ID_inGame:   2
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 3
ID_inGame:   3
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 4
ID_inGame:   4
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       3
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         1
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         2
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
Key: 5
ID_inGame:   5
status: 
  playerDefine: 
    ID:       Debug_Player
    Name:       null
    Description:       null
    MaxHP:       5
    iniResource: 
      Bullet:         0
      Sword:         0
      SwordinCD:         0
    SkillIDList:       null
  HP: 
    onObserve:       True
    Value:       4
  resources: 
    Bullet: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    Sword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
    AvailableSword: 
      onObserve:         True
      Value:         0
  life: 
    onObserve:       True
    Value:       True
------------------------------------
