Dict 内容 (Count: 5) - 仅显示属性路径: action
====================================
Key: 1
action: 
  PlayerAction (Count: 2)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             1
          [1]:             0
      isCopy:         False
      ID:         bullet
      Name:         补给
      Description:         获得一颗子弹
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         1
      isEffective:         False
    [1]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             1
          [1]:             0
      isCopy:         False
      ID:         bullet
      Name:         补给
      Description:         获得一颗子弹
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         1
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 2
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             2
          [1]:             0
      isCopy:         False
      ID:         double_bullet
      Name:         双补
      Description:         获得两颗子弹
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 3
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             2
      isCopy:         False
      ID:         double_sword
      Name:         双拔
      Description:         获得两把剑
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         3
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 4
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         double_block
      Name:         双挡
      Description:         可以挡住双发子弹类攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         4
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 5
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         heavy_block
      Name:         重挡
      Description:         可以挡住“刀类”攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         5
      isEffective:         False
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 仅显示属性路径: action
====================================
Key: 1
action: 
  PlayerAction (Count: 2)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         2
      isEffective:         False
    [1]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         3
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 2
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      Level:         4
      Damage:         1
      AttackType:         0
      isCopy:         False
      ID:         double_shoot
      Name:         双枪
      Description:         对应防御：双挡
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             2
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Enemy
      Target:         3
      isEffective:         True
------------------------------------
Key: 3
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      Level:         2
      Damage:         1
      AttackType:         0
      isCopy:         False
      ID:         stab
      Name:         刺
      Description:         对应防御：挡，双挡
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             1
      CD:         0
      TargetType:         Enemy
      Target:         1
      isEffective:         True
------------------------------------
Key: 4
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         4
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 5
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             1
      isCopy:         False
      ID:         sword
      Name:         拔剑
      Description:         获得一把剑
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         5
      isEffective:         False
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 仅显示属性路径: action
====================================
Key: 1
action: 
  PlayerAction (Count: 2)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         2
      isEffective:         False
    [1]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         3
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 2
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      Level:         4
      Damage:         1
      AttackType:         0
      isCopy:         False
      ID:         double_shoot
      Name:         双枪
      Description:         对应防御：双挡
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             2
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Enemy
      Target:         3
      isEffective:         True
------------------------------------
Key: 3
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      Level:         2
      Damage:         1
      AttackType:         0
      isCopy:         False
      ID:         stab
      Name:         刺
      Description:         对应防御：挡，双挡
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             1
      CD:         0
      TargetType:         Enemy
      Target:         1
      isEffective:         True
------------------------------------
Key: 4
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         4
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 5
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             1
      isCopy:         False
      ID:         sword
      Name:         拔剑
      Description:         获得一把剑
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         5
      isEffective:         False
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 仅显示属性路径: action
====================================
Key: 1
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             1
          [1]:             0
      isCopy:         False
      ID:         bullet
      Name:         补给
      Description:         获得一颗子弹
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         1
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 2
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         block
      Name:         挡
      Description:         可以挡住“刺类”攻击和单发子弹类攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 3
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         4
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 4
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         double_block
      Name:         双挡
      Description:         可以挡住双发子弹类攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         4
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 5
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      Level:         2
      Damage:         1
      AttackType:         0
      isCopy:         False
      ID:         stab
      Name:         刺
      Description:         对应防御：挡，双挡
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             1
      CD:         0
      TargetType:         Enemy
      Target:         3
      isEffective:         True
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 仅显示属性路径: action
====================================
Key: 1
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             1
          [1]:             0
      isCopy:         False
      ID:         bullet
      Name:         补给
      Description:         获得一颗子弹
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         1
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 2
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         block
      Name:         挡
      Description:         可以挡住“刺类”攻击和单发子弹类攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 3
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         4
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 4
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         double_block
      Name:         双挡
      Description:         可以挡住双发子弹类攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         4
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 5
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      Level:         2
      Damage:         1
      AttackType:         0
      isCopy:         False
      ID:         stab
      Name:         刺
      Description:         对应防御：挡，双挡
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             1
      CD:         0
      TargetType:         Enemy
      Target:         3
      isEffective:         True
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 仅显示属性路径: action
====================================
Key: 1
action: 
  PlayerAction (Count: 4)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         5
      isEffective:         False
    [1]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         4
      isEffective:         False
    [2]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         3
      isEffective:         False
    [3]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 2
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             1
      isCopy:         False
      ID:         sword
      Name:         拔剑
      Description:         获得一把剑
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 3
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         double_block
      Name:         双挡
      Description:         可以挡住双发子弹类攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         3
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 4
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         double_block
      Name:         双挡
      Description:         可以挡住双发子弹类攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         4
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 5
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             1
          [1]:             0
      isCopy:         False
      ID:         bullet
      Name:         补给
      Description:         获得一颗子弹
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         5
      isEffective:         False
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 仅显示属性路径: action
====================================
Key: 1
action: 
  PlayerAction (Count: 4)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         5
      isEffective:         False
    [1]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         4
      isEffective:         False
    [2]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         3
      isEffective:         False
    [3]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 2
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             1
      isCopy:         False
      ID:         sword
      Name:         拔剑
      Description:         获得一把剑
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 3
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         double_block
      Name:         双挡
      Description:         可以挡住双发子弹类攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         3
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 4
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         double_block
      Name:         双挡
      Description:         可以挡住双发子弹类攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         4
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 5
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             1
          [1]:             0
      isCopy:         False
      ID:         bullet
      Name:         补给
      Description:         获得一颗子弹
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         5
      isEffective:         False
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 仅显示属性路径: action
====================================
Key: 1
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             1
          [1]:             0
      isCopy:         False
      ID:         bullet
      Name:         补给
      Description:         获得一颗子弹
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 2
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         comeon
      Name:         万象天引
      Description:         吸收所有场上所有补给和攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Self
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 3
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         3
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 4
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 5
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      Level:         2
      Damage:         1
      AttackType:         0
      isCopy:         False
      ID:         stab
      Name:         刺
      Description:         对应防御：挡，双挡
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             1
      CD:         0
      TargetType:         Enemy
      Target:         2
      isEffective:         True
------------------------------------
Dict 内容 (Count: 5) - 仅显示属性路径: action
====================================
Key: 1
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      SupplyNumber: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             1
          [1]:             0
      isCopy:         False
      ID:         bullet
      Name:         补给
      Description:         获得一颗子弹
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         0
      TargetType:         Self
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 2
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         comeon
      Name:         万象天引
      Description:         吸收所有场上所有补给和攻击
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Self
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 3
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         3
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 4
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      ID:         provoke
      Name:         挑衅
      Description:         下回合你不打我就掉血
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             0
      CD:         1
      TargetType:         Enemy
      Target:         2
      isEffective:         False
------------------------------------
Key: 5
action: 
  PlayerAction (Count: 1)
    [0]: 
      Level:         2
      Damage:         1
      AttackType:         0
      isCopy:         False
      ID:         stab
      Name:         刺
      Description:         对应防御：挡，双挡
      Costs: 
        List`1 (Count: 2)
          [0]:             0
          [1]:             1
      CD:         0
      TargetType:         Enemy
      Target:         2
      isEffective:         True
------------------------------------
